一邊人打到仆街 一邊人係到玩摺紙 根本重演緊4年前金鐘同旺角

金鐘繼續晚晚跟大台唱k(摺紙)
旺角果邊狂比人拉 一個小一個
之後死剩成班唱k豬 就泛民大台等選舉

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

只會話你分化，實際係懦弱，唔想進化，坐享其成

真係on9 次次都吹和理非集會 見到都on9

善用起底功能

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

拉